同事離職你地會唔會難過？

FG第一次面對同事離職，雖然同佢冇乜交流
但始終做左半年同事，所以有d唔開心
有d唔舍得呢個好同事走
唔知你會唔會睇到呢個post
希望你開開心心，將來工作順利

熟ge都會有d傷感
不過走得姐係有路數，好事黎

點會
姐係要升職相對又易左

好同事會恭喜佢
差同事會暗爽

結論：有同事辭職走人係開心事

問過佢話裸辭
希望佢真係有好路數

開頭有少少，但做耐左會覺得好平常

我post高過佢

Positive thinking

要幾多次先會麻木
老細宣布左黎緊仲有人走

即係你RN佢EN/HCA啦

話唔定係你

其實年尾拎埋花紅 同 加完人工 都會有一批人走

冇咩特別

假設係啦

將會走人嗰個係自己辭職

讀書咁多年離離合合仲未睇開咩

初初會..
但入職場世界越耐 就習慣左

會，岩傾既/靚女

靚女嘅話唔多唔小都有d

反而老細通知要掉位時，自己會眼濕濕，唔捨得啲同事

走得多已經麻木左 下一次見面都唔知係幾時

HA 無人做架啦
身身個個都走
EN走去老人院
RN走去私家

做得呢行
HA仲要對線STAFF咁仆街
預左身邊D人做唔長

考完dse返pt 係公司識左一大班又係dse嘅 每次收夜都一齊食宵夜 返早就一齊食夜晚再等佢地收工食宵夜 一兩個月後走下一個走下又一個 有D傷感

其實轉得工
多數之後仲有無聯絡？
我自己就無

又唔係離世 有咩好難過